廢青秒回

今日起身就柯屎，柯完屎就食早餐

就咁一日

Btw 別煩7我 寧願雙手封閉著耳朵